到底港股可唔可以價值投資?

到底港股可唔可以價值投資?

可以，但無一隻有價值。

老千股橫行,我最後悔就係玩左港股無玩美股

領匯

港股絕大部份係一蚊升二蚊，再跌落個一，再升到二個一，跟住仲要盤數無俾人篤爆,有咁功力已經係美股賺左幾個首期

香港淪陷左好耐啦

又係你呀

做咩咁激

太多老千莊家股, 向上炒老散仲有得執呀, 屌你老母十隻有十隻都係供股合股殺到盡 垃圾太多

點解唔得
你覺得邊隻係低過佢個價值?

領匯
中電
AIA
恆生

等下先 黎緊如果一跌一兩千點唔好驚
仲有得跌

你股災個陣求其掃十隻藍籌 或者 買盈富基金
咁咪價值投資咯

當然可以。價投係最王道的方法，雖然唔一定賺得最多，但勝在穩定。

睇下鍾記blog, 佢堅持價值投資法，年年平均賺15%，持續左n年，而非好似一般老散，一年賺一倍第二年蝕凸，長線打個和

我另一半，2007股災蝕左50%，但2017年賺凸，成個倉變最初十倍，無買任何科技股，都係靠價值投資。

有冇link?
新手想學野

lm

咁科技股又未必唔等於價錢投資

股市幾百種玩法 無話邊種先係王道既

簡單來講，價值投資就係先睇公司質素，尤其是管理層係咪老千，業務的護城河有幾強。
最後先睇公司估值，估值嚴重低估買入，嚴重高估賣出。
香港唔少股民，忽略左第一步，所以買左老千股，掉入價值陷阱。

Lm

ALL IN 閱文 QQ